聽日升1千點好唔好？

上返33000

👌🏻幫你同牙爺講聲😉

唔好

熊軍必勝日

好呀好呀

無購買力
橫行啦

聽日應該持續調整至31900點左右啦, 之後再回升..
仆街..比我走返D熊先啦